cctoy同佢地最憎班白左一樣咁中意玩政治正確

一唔同意就block

你老細表示認同

被block師